覺唔覺做野冇效率既人一定係大陸閪？？

一定有中國人DNA

樓主大陸喱

搭一次高鐵就知大陸人做嘢幾撚on9

樓主咁耐都未簽到人
又秒

西方國家啲人做嘢都冇乜效率,佢哋做嘢好撚hea

樓主最冇效率 又肉酸